前球員: PSG派對文化超誇張

梅利亞（Thomas Meunier）自2016/17年球季起效力巴黎聖日耳門（PSG），贏過9個冠軍，包括3次法甲，今夏約滿後離隊，以自由身加盟多蒙特。

回想於PSG的4年，這名比利時國腳表示最難忘是隊友每年都舉辦超盛大生日派對：「當我效力布魯日時，我們在酒吧玩飛鏢和桌球慶祝生日。在這裡真的很誇張，租王宮、租整棟大樓，邀請數以百計賓客，但這也反映出球會的文化，他們是明星多於球員。」

梅利亞透露原本希望為PSG戰畢歐聯才離開，但最終被逼走：「我收到球會律師的信件，並不再歡迎我，更不讓我在最後一星期參加操練，太不可思議了。」

Now Sport

唔怪之得尼馬個d玩到唔想翻主流聯賽

尼馬人工養得起阿特蘭大全隊

【Now Sports】雖然兩隊都是歐聯最後8強，但世界就是貧富懸殊，巴西前鋒尼馬的人工竟然是阿特蘭大全隊的總和！

周三歐聯8強大戰，意甲黑馬阿特蘭大挑戰法甲冠軍巴黎聖日耳門，巴西球星尼馬（Neymar）年薪達3600萬歐元，就算不計入球獎金等，也達到3000萬歐元。意大利《米蘭體育報》統計顯示，阿特蘭大最高薪的球員阿歷亨度高美斯、杜雲薩柏達和梅里爾，年薪不過120萬歐元，加上獎金等總數約180萬歐元，與尼馬相距幾條街。

阿特蘭大全隊年薪支出為3300萬歐元至3600萬歐元，意味著一個尼馬的薪酬，已經養得起這支意甲球隊。

而且，巴黎聖日耳門尚有年薪1600萬歐元的安巴比，再加上伊卡迪和尼馬的話，鋒線人工為5500萬歐元。反之，阿特蘭大3名鋒將的人工總和僅得500萬歐元，相當於他們的零頭，真是同人唔同命。

派對唔啱c朗喎

操肌派對

租健身室
食雞胸

我都話牙朗唔會去psg

調轉講 Psg依家就係差⼀個認真撚

不過psg依d閪隊都係收皮啦
出律師信趕人走

唔續約就出律師信
傻傻地

到時屁馬會喊走

請耶耶托尼去玩party玩下啦

巴黎啲女咁正
真係晚晚屌到出血

仲要c朗老婆好似係阿根廷人，遇上伊卡迪會點算

伊卡迪會愛錫牙朗4,5個仔女好似佢親生咁
會紋牙朗仔女個名上自己個身度

果陣伊巴有冇玩埋一份

油王足球係咁上下

過百個賓客排住隊同我朗打乒乓波

可能搵d賓客隻揪

真係好撚賤種

真

巴黎好多吉卜賽人
唔靚

Psg點解咁多年洗咁撚多錢個陣睇落唔錯
但歐聯成戰點解可以咁差

cctai，要融入人地文化
唔好做蝗蟲

c朗去左應該會扭轉個文化

個陣咪又主要靠尼馬
而尼馬又年年季中休息

淘汰賽講鬥心爭勝心
Psg d人掛住放假搞party點行得遠

來淫亂派對

有d打亂種對眼靚到會勾魂咁架

又唔見曼城係咁，根本係法國PSG太超班，冇挑戰性又多錢咪玩囉

咩教練先鎮得住呢班大帝

點解要鎮？其他隊咁撚廢，hea踢都拎聯賽冠軍

雞胸派對呢？

入面有個哥迪奧拿

我諗係尼馬同包皮帶起Party文化先

成個派對成堆佬喺度掙扎

有嘅話應該神早退左休

包皮出名乖呀？
係摩納哥個教練已經話佢成熟到唔似年輕球員
個個贏波走去玩佢就返屋企休息

有前冇後足球

比尼馬帶到壞啦
成日啲party場合都孖公仔咁去玩

未必關包皮事
睇佢款都應該有鬥心想追上C朗，美斯成就
肯撚定係尼馬條仆街
佢阿妹生日扮傷就知

其實都入到4強
你話差到仆街又唔係
最城都差唔多姐

又真係無包皮

點解入面啲女有啲咁撚豬
啲球星係咪食慣哂 間唔鐘都會轉下口味食偏啲

C朗會抽插伊卡迪再同老婆離婚

PSG就係足球界既黑社會
你睇下邊個入完去出得番黎

出律師信趕人走真係幾冇品

伊卡迪

居然係靴里拉

依家成左名就唔做乖仔啦

換妻party